蘇志燮新劇遊波蘭

韓國型男蘇志燮相隔3年回歸公仔箱，他的新劇《我身後的陶斯》將會在明晚（27日）首播，並會一口氣連播2小時，讓觀眾看個夠，香港觀眾亦可在「黃Viu」app收看。《我身後的陶斯》製作揼本，於6月尾、7月初時到波蘭華沙取景，據知蘇志燮在當地進行了8天的拍攝，近日劇組更公開了蘇志燮完成工作行程後，在當地化身遊客拍下美景的片段，順勢為劇集做宣傳。而當地的工作人員也紛紛以韓文表示對《我身後的陶斯》的支持！

《我身後的陶斯》講述特工陶斯3年前執行任務失敗，失去愛人同時被誣陷成國情院內鬼後，從此隱姓埋名，以另一個身份「金本」生活，但卻因為鄰家的單親媽媽高愛琳和一對雙胞胎，打破了他生活的平靜。他幫忙照顧一對子女時手忙腳亂，之後又會與高愛琳譜出一段搞笑又治癒的浪漫愛情故事。另一邊廂，金本未有放棄追查當年被誣陷的真相，以及背後隱藏的巨大陰謀。